其實香港唔係內戰係比人侵略緊

甴種狗從來都唔係自己人

面對外敵入侵

你手下留情？

係時候全力反擊

我唔要「我好嬲」就算

以上內愛以愛與和平做主題

內容

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區